# Sondages Rémunérés

Lien : [http://onelink.to/streetbees](http://onelink.to/streetbees)

Code promo : `7575UO`

!!! quote "Argumentaire d'IWinZar"

    Les gars, vraiment je voudrais que tout le monde connaissent StreetBees, car je jure c'est la meilleure appli pour faire de l'argent avec des sondages, c'est rapide, dés que tu as finis un sondage tu reçois l'argent directement sur Paypal sans avoir besoin d'économiser pendant 100 ans, en plus avec mon code 7575UO, ça augmente le nombre de sondage dispo par jour ! alors hésitez pas ! 💪 💗